伸縮棍

見有好多手足都有拎住，都想買翻支去打狗
想知咩類型嘅鋪頭or邊度有得買？